生果：04052017

0505啦

12點前食

睇好耐先
睇得出咩生果

左邊木瓜 右邊?

木瓜